有無人同我一樣留喺香港依個地方日日都好燥底

頂唔順啲港豬